Catherine was verbijsterd, en geen antwoord; maar Lydia, met perfecte onverschilligheid, bleef haar bewondering van Captain Carter, en haar hoop dat hem in de loop van de dag, als hij de volgende ochtend naar Londen.
